新建議for勇武）放棄機場，由明轉暗

過左今日，我覺得大家心入面都有條刺係到

同時亦都谷住道氣

我係呢到建議勇武派由明轉暗

以後由和理非主導，勇武派從旁輔助同保護和理飛

然後減少中小型遊行既次數（唔包括特定群體既和理非集會）

以大型遊行為主（30萬人以上）

得閒既時間勇武派由明轉暗，用自己方法抗爭

你地係個時做咩我地都唔會割

而唔係好似今日係機場入面比鬼玩搞到大家都唔開心

記住唔好係镜頭前面做野

鏡

镜

[有無人答到我] 好奇一問，點解唔圍港珠澳大橋/高鐵站？?

手快咁左下面者，唔好咁敏感

用緊gboard速成

當我地係弱勢既時候

每一步棋都唔可以行錯

我地而家黎到呢個個係因為對面keep住比機會我地愈滾愈大

我地以後每步棋要愈黎愈謹慎先可以keep住個勢

如果唔係就會變做一子錯，滿盤皆落索

就算覺得唔work都討論下點解唔work

大家一齊度下之後應該點做

停機場，休息兩日，All In 818

第一，請停止在機場勇武，機場係和理非嘅地方，有時間係機場勇武不如做多啲文宣

第二，唔好再捉鬼，唔會捉得晒，喺機場你去做文宣唔駛塞晒條路留返一小部分俾人行就自然會塞，所以啲鬼做乜都冇用，唔該記得你個目的係癱瘓機場

第三，唔好玩膠，今日捉到公安又話遊街又話錫春袋，如果你去機場係認為可以玩玩吓，唔該自己返屋企攝高個枕頭諗清楚

露底

正正係我想表達既野

一係all in 一係暗地行動

幾千到幾萬既小型集會先停一停

唔好比班狗有機會

屌你老尾睇回覆啦

講左點解喇

和理非高調上街 勇武低調行事
和理非同勇武真係要開始分開行事
勇武抗爭地下化係扭轉成個運動命運嘅出路 如果唔係個個就會好似今日咁 變咗捉鬼遊戲

I can't agree with you more

勇武應該要暫時做和理非, 而家唔係衝突既時候, 要沉住氣, 忍一忍